# Тестовое задание от MetaQuotes

Тестовое задание на вакансию ASP.NET разработчика: система регистрации сообщений пользователей

#### Задача:
Разработать веб-приложение, которое позволяет:
1.	Создавать, изменять, удалять личные и доступные всем записи;
2.	Вести и просматривать журнал действий пользователей

#### Средства разработки:
1.	IDE: Visual Studio
2.	СУБД: Microsoft SQL Server или Firebird
3.	ASP.NET, C#, (желательно, но не обязательно использование ASP.NET MVC)

#### Требование к исходному коду:
1.	Исходный код должен быть оформлен в едином стиле и содержать необходимые комментарии
2.	В исходным кодам необходимо приложить SQL-скрипт создания базы данных
3.	Приложение должно быть разработано с учетом мультиязычности
4.	Аккуратность исходного кода будет оцениваться наряду с функциональностью приложения

## Техническое описание приложения

#### Функциональность
*	Пользователи имеют возможность создавать и просматривать свои заметки и публичные заметки других пользователей
*	Пользователи могут редактировать и удалять свои заметки
*	Администраторы системы имеют возможность видеть и редактировать записи всех пользователей.
*	Любое действие пользователя (вход, выход, добавление записи, изменение записи, удаление записи, просмотр списка и др.) записывается в лог.
*	Для хранения логов используются файлы. Структуру логов необходимо продумать самостоятельно.
*	Страница просмотра логов доступна только администраторам.

#### Страницы
1.	Авторизация
2.	Просмотр списка записей. 
Список постраничный. На странице списка записей необходимо иметь возможность фильтрации сообщений по ключевому слову и признаку доступности
3.	Создания/изменения записей;
4.	Просмотра логов.

## База данных

#### Таблица notes (список записей):
*	id - primary key
*	user_id - пользователь
*	create_time - дата создания
*	public - доступно всем/личная
*	title - заголовок сообщения
*	body - тело сообщения

#### Таблица users 
*	id - primary key
*	login - логин
*	password - пароль
*	admin - признак админа

## Дополнительно
*	Администрирование пользователей (создание, изменение, удаление) происходит вручную в таблице базы данных. Поэтому в рамках данного тестового задания не нужно создавать интерфейс для создания, изменения, удаления пользователей.
*	Использование Javascript в необходимых местах желательно для демонстрации опыта разработки, но при этом клиентская часть не должна быть полностью реализована на Javascript-фреймворках типа ExtJS.
*	Проявление инициативы сверх основного задания приветствуется
*	При разработке функционала нужно сделать упор на производительность






